全港最好食魚蛋

喺皇母瑤池村碼頭附近 $5一串 個村仲有得浸溫泉添 嘩正呀